正所謂一年容易又中秋

就緊係約埋班friend 屌馬騮啦

巴打們，中秋節快樂